<resources>
    <string name="app_name">挂号一体机</string>
    <string name="server_err">服务器异常，修复中</string>
    <string name="nomore">没有更多数据</string>
    <string name="nointentet">亲,没有网络</string>
    <string name="net_error">网络错误请重新尝试</string>
    <string name="empty"> 亲，没有找到新的数据</string>
    <string name="loading">正在加载中</string>
    <string name="reload">重新加载</string>
    <string name="no_net">亲,您的手机网络不太给力哦！</string>
    <string name="tip">别担心,试试重新刷新页面</string>

    <string name="notice_before">
"<pre>"1、带好《儿童预防接种证》。这是宝宝接种疫苗的身份证明。当以后您为宝宝在办理入托、入学，乃至出国深造时都需要查验。
2、家长主动告知宝宝有无过敏史，近期有无发热、咳嗽、腹泻、流涕等症状，如果有什么禁忌症和慎用症，让医生准确地知道，以便保护好宝宝的生命安全。
3、给小宝洗个温水澡。准备接种前一天给宝宝洗澡，当天最好穿清洁宽松的衣服，便于医生施种。
4、如果小宝宝有不适，患有结核病、急性传染病、肾炎、心脏病、湿疹、免疫缺陷病、皮肤敏感者等需要暂缓接种。"</pre>"
  </string>
    <string name="notice_after">
"<pre>"1、请家长在接种疫苗前，仔细阅读知情同意书中列出的可能出现的不良反应，做到心中有数。如果有疑问要及时询问接种医生。
2、接种注射疫苗后应当用棉签按住针眼几分钟，不出血时方可拿开棉签，不可揉搓接种部位。
3、宝宝接种完疫苗以后不要马上回家，要在接种场所休息三十分钟左右，如果宝宝出现晕针、过敏和其他不良反应， 可以及时地于接种单位医生联系，以便及时诊治。
4、接种后让宝宝适当休息，多喝水，注意保暖，防止触发其它疾病。
5、接种疫苗的当天不要给宝宝洗澡，但要保证接种部位的清洁，防止局部感染。
6、对轻微腹泻一般不需特殊处理，只要注意给宝宝多补充水分，及时更换尿布，保证充足的休息，两三天就能复原。如果宝宝腹泻严重，并持续3天以上都不见好转，应及时带宝宝去医院就诊。
7、有的宝宝在接种灭活疫苗后6～24小时会出现体温升高的现象，其中大多数在37.5℃以下，仅有少数疫苗如百白破疫苗可引起38.5℃左右的发热，一般持续1～2天，很少有3天以上者。接种减毒活疫苗，如麻疹疫苗、麻风腮疫苗、水痘疫苗等接种后的发热反应是由疫苗病毒轻度感染所引起的，出现发热反应较晚，一般在5～7天开始有短暂的发热。这种发热消失也快，1～2天可退烧。疫苗不同，不同的个体接种疫苗后的发热反应发生率也不同，轻微发热一般不需处理，只要加强观察，适当休息，多喝开水，注意保暖，防止继发感染。体温较高者，应该去医院作对症处理，必要时要补液。
8、在接种疫苗后无其他原因而出现的皮疹当中，以荨麻疹最为多见，一般在接种疫苗后数小时以至数日发生。特殊皮疹，如麻疹疫苗、腮腺炎疫苗、风疹疫苗于接种后5～7天出现稀疏皮疹，一般7～10天消退。麻疹疫苗引起的皮疹非常轻微。水痘疫苗接种后12～21天中常见有丘疹、水泡或疱疹出现，一般不多，约在10颗以下，不会结痂。经治疗均可痊愈，预后良好。
9、接种疫苗后如果宝宝出现轻微发热、食欲不振、烦躁、哭闹的现象，不必担心，这些反应一般2-3天内会自动消失。但如果反应强烈且持续时间长，就应该立刻于接种单位医生联系，及时诊治。"</pre>"
    </string>

    <string name="disease">
     [疾病简介] 乙型肝炎是由乙型肝炎病毒感染引起的以肝脏病变为主的传染病，乙型病毒可以通过母婴、血、和血液制品、破损的皮肤黏膜及性接触传播。我国是乙型大国，疾病负担严重，乙肝预防十分重要。生（产）期传播是母婴传播的主要方式，多为分娩时接触乙肝病毒阳性母亲的血液或体液传播，因此应及时接种乙肝疫苗。
    </string>
    <string name="vaccine_type">
    <pre>    [疫苗种类] 目前，可以预防乙型肝炎的疫苗有如下几种：</pre>
    </string>
    <string name="info_msg">
        <pre>  请您认真阅读附后的接种疫苗告知内容，如需了解更多信息，请查看疫苗说明书;请如实回答受种者的健康状况和接种禁忌询问，如有疑问请咨询接种医生。</pre>

    </string>
    <string name="info_me">
        <pre>          我已了解以上事项，我（我的孩子）身体健康，符合接种条件，同意接种下面第@种疫苗</pre>
    </string>
</resources>
